有冇深刻嘅補習經歷

今日補習俾學生個細佬flirt

佢屋企有兩隻貓

其中一隻次次上堂都會擒上嚟張枱到

之後望住我補習

今日個細佬又見到隻貓擒上嚟

就話我靚隻貓先會擒上嚟

人仔細細就咁識玩

Gay

之前有個靚女補習miss 仲幾香

25到咪周街唱啦

肯定已經偷拍晒你拎黎j

最深刻就係上個禮拜 係北角見到樓下有狗我即刻9秒9執嘢走 唔係真係要補到第二朝

我讀緊小學 姐姐可摸耳幫我補習

真係有圖冇老作

我貓比你影左，姐姐，你隻貓點樣嫁

原來貓鍾意聞鹹魚味

收皮啦
含大雞蟲

講緊靚女唔係你

單對單？
Btw

yes唔識把握機會

大你少少？

唔是啦 細個嘅事嚟

此討論已經結束

你個標題就咁話補習- -

咁細個把條鐵咩

咪就係唔識把握機會囉屌你老母

咁細個把握到d mud？
人地都係當你小朋友

問下拜登

兩個小朋友話Miss 好靚女想坐我隔離
個日成堂被佢地氹到心花怒放

補緊個小五妹妹 本身個底好差 讀寫障礙咁款 但係份人好可愛
有一次佢好俾心機溫默書 結果零分咗
之後補習佢唔夠膽同我講 但成程都好down
我問佢一句做咩 佢就開始爆喊
喊到我心都噏曬 搞到我都忍唔住喊埋一份
明明佢咁努力 但係點解個教育制度就係要咁樣玩殘啲天資唔算好嘅人
最後我成個老母咁樣安慰佢

我會話有時候深刻嘅嘢唔一定係好大件事 其實已經年幾但我記到依家

幾心up

小朋友好誠實

有時都會心痛啲學生咁辛苦
香港個教育制度搞到佢哋冇童年
但係我知我嘅責任就教佢點樣生存

初中個時搵咗個大學讀心理嘅miss
我個時都唔開心咁搵佢傾下啦
點知傾傾下 原來佢都好唔開心
跟住就搞笑喇
佢當咗我係朋友咁堂堂都講自己啲野點解唔開心之類
其實我都冇咩所謂反正我都唔鐘意補習做功課
但有次真係踩到我底線
有日唔係補習嘅日子 我好似仲就考試
佢喊住打黎叫我幫佢買野食上佢屋企因為佢媽唔俾野佢食又唔俾佢出街
我心諗wtf不過我真係唔想溫書咁就幫下佢
然後我block 咗佢 以後冇再搵佢補

year1補中六女仔數學
我讀完一個sem發現入錯科，決定rejupas，放jupas發現同佢入同一間u同科
做咗我女朋友了

巴打肯定好靚仔

緣份呢啲話嚟就嚟

靚女？

當我atm咋

喺我眼中係最靚

唔好咁甜啦頂你

阿Sir好惡

以前中學有啲試前補習班
叫以前舊生幫學生補習
有次係個大波妹着白色T黑bra 上堂
我成堂凈係望住對波

你呀，人細鬼大

肯定係色誘你
去馬啊嘛

有棍姐姐

再屈就攞碌棍嚟扑你

記得嗰陣個補習miss 好大波 成日'long'對野上枱 奈何嗰陣得小六 唔知呢d野 嗰陣反而係有d 嚇親 不過痾屎好臭 成日都上黎痾 都唔知邊個話靚女唔痾屎

冇扯過?